雲佩斯話唔係foul

利狗黑到

代廣
人生五星星
#205339
得閒幫我落個廣告：
1）重拾臨時政府意識
2）請立會議員做返佢應份既事，捍衛自己相信既事